许多餐馆通过贷款积累债务，或耗尽他们所剩的任何资金，这个洞将会大到无法摆脱，这将导致更多的餐馆关门。 政府会眼睁睁看着餐饮业走向灭亡吗? Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客 
 一些人索要数月来累积的数千美元未付房租。 她因欠房租而被起诉。 七次法庭审判才证明她是对的。 2020年8月25日，《首都公报》丹妮尔·奥尔、塔利亚·布福德和比娜·拉格万德兰报道 
 为了了解累积了多少冰，又有多少冰从大陆上滑落，科学家们设立了专门的调查桩.... 50年前，科学家记录了南极冰移动的速度，玛丽亚·特明，2020年8月20日，科学新闻 
 应密切关注累积此类投诉的官员，对他们进行再培训或鼓励他们寻找其他工作。 警官的话不应该是最后的话|安德鲁·泰勒| 2020年8月19日|圣地亚哥之声 
 亚马逊和Roku各自积累了超过4000万户家庭的用户基础，而Roku的平台业务已经发展到这样的程度:它从广告和订阅中赚取的收入超过了销售设备。 被Fire TV和Roku拒之门外的Peacock是流媒体力量到来的最新例子Tim Peterson 2020年7月15日 
 真正的理解和真正的真理在不知不觉中积累起来。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 在萨维奇的推动下，马斯特斯继续积累有前途的保守派人才。 右翼电台教父|凯特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野兽 
 这意味着他们的基因库停滞不前，并积累越来越多的有害突变。 我们对廉价棕榈油的嗜好正在杀死黑猩猩|Carrie Arnold | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 要如此迅速、如此大规模地积累财富，就必须消除独立执法。 乌克兰革命给俄罗斯的教训|大卫·萨特| 2014年3月2日|每日野兽 
 直到11月初，通过出售和转卖高度改装的汽车来积累一大笔钱是非常容易的。 我在洛斯桑托斯的秘密生活|伊莱湖| 2013年11月29日|每日野兽 
 它们经常被埋在石笋和其他一定需要很长时间积累的物质的沉积物之下。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 关于亚瑟王和他的骑士们的传说在这里积累起来。 罗马不列颠的城镇|James Oliver Bevan 
 天气又转到下雨了，这个国家正在失去雪，而壕沟堆积了严重的雨和泥。 Lt.-Col书信。 乔治·布伦顿·劳里，乔治·布伦顿·劳里 
 如果一个人从六岁到十八岁，每天只增加两个单词，那么他的词汇量会有多大啊! 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 要尽快积累足够的钱，以使我们过上悠闲的生活。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏